c'est bizarre parce qu'il n'était allé à aucun e cérémonie de décès avant ;
encore un abruti de multi-comptes qui pose des questions debiles et s'attribue la meilleure reponse dans la foulée !
pour un homme non
la vie est dure , ben faut baisser la dose de pastis et essayer de faire jouir maman et ça ira mieux n'est ce pas ?
voir cette page :
essaye de les contacter avec un scouter .
2-josep stallin a tue des millions d'orthodoxes
sur rien du tout , m'est avis , puisque l'idée même de justice commutative , étant quotidiennement bafouée si on ne sait plus ou ne peut plus éduquer
et un autre qui a été un très mauvais ministre de l'économie ?
encore une information canuckisée dont on se fiche éperdument !
poutine aime bien montrer la puissance de son armée de l'air et je pense que cela lui permet de vérifier la réactivité des forces de l'otan . les deux bombardiers avaient été repérés par les norvégiens et ont été accompagnés par des eurofighters typhoon britanniques lors qu'ils ont contourné l ’ angleterre . comme ils n'ont pas pénétré dans l'espace aérien français , notre aviation n'a pas bronché .
la même chose que je pense des artistes .
trump a raison , parce que chez lui , le réchauffement climatique , c'est vraiment pas le cas cette année , hein ?
oui celui du cancer et des traitre de la république il serait temps ..
une prostituée est une femme
merveilleux : deux connards me suivent avec application ... .. j'en suis toute fébrile !
mon coeur se dénoua dans le vent . ''
le printemps était trop vert
de clochards , de racistes , de casseurs et d'illettrés ?
tout les voisins de la `` chine '' ayant un tant soit peu d'importance à des niveaux énergétiques , économiques ou industriels et de stratégies militaires furent l ' objet de déstabilisations , par des guerres , des guerres civiles , allant parfois jusqu ' à la destruction de la totalité de leurs infrastructures .
alternez-les et espacez les prises pour une meilleure efficacité .
poids , disque et marteau .
parce que nous ne sommes pas au courant de ces vitesses , surtout la dernière très élevée ? l'explication réside dans le principe d'inertie : `` un corps ne soit pas soumis à des forces continue dans son état de repos ou de mouvement uniforme jusqu'à ce qu'une force intervient externes pour l'arrêter '' , la terre , l'atmosphère et toutes les choses qui sont mis sur la surface sont animé par le même mouvement rectiligne uniforme , tout objet fixe terrestre se déplace comme nous , si nous sommes encore , à la même vitesse dans la même direction .
et sinon fabrique la toi-meme , et peut etre que tu y prendras gout , tu developperas des aptitudes creatrices , et tu reussiras à en faire d'autres ensuite , de tailles divers , et ensuite peut -etre tu peut les vendre sur le net ... ?
je m'appelle peppa pig et voici mon petit frère georges ... lol
non ... ça dépend de ton histoire . ... je peux trouver ça compréhensible . ... .je pense aussi beaucoup qu'à ma gueule c'est purement humain
; ) ) )
que je puisse partager avec toi mes souffrances .
osef
alors tous à vos plumes
et qui met dans l'horreur civile
tu vas bien trouver chaussure à ton pied ... il suffit de faire démo qu'à seins !
les écoles et les collèges ou lycées sont les seuls endroits où les gamins n'ont pas leurs parents sur le dos ..alors laissez les vivre .
+ 2-3 autres betises dont je ne saurais vous ennuyez .
maintenant on attend la suivante , celle où ils vont s'entretuer !
bonne soirée poétique
pourquoi faire ? a quoi bon ?
moralité :
ben.. c'est con d'avoir 2 tablettes et 1 portable.. alors que tu n'as que deux mains..
> si l'art . 2 a été modifié , l'art . 14 ne l'a jamais été ... et ses tergiversations font que la situation initialement critiquée perdure ;
l'humain est vraiment un animal dénaturé et n'a plus rien à faire sur terre .
c'est plate moi j'aime ca quand c'est rond .
200 €
bof , perso , je ne serais plus servie qu'en ragoût qui aurait mijoté très longtemps , pour attendrir la viande , l'animal devient vieux .
`` appareilleriez '' ? fais nous donc une phrase en français .
cela peut se dire , c'est très compréhensible .
depense inutile d'energie
c'est ce que j'ai cru comprendre , à la lecture des maîtres ascensionnés qui ont terminé ce parcours , parce que bien sûr les hommes n'ont l'air de rien écrire ou savoir sur le sujet ...
tu as tout faux .
peu m'importe si tu m'aimes
et il y a toujours dans une copro un râleur pour jouer les flics .
oui
scorpion : votre mauvaise réputation n'est plus vraiment à refaire mais nous pensons qu'il serait intéressant d'enfoncer le clou . donc , vous êtes un être sournois , inquisiteur et agressif . cela fait étrangement penser à un scorpion ( sans blague ) mais aussi à un rat d'égout , pervers , mesquin et inquiétant . vous vous délectez de la souffrance des autres , mais n'allez pas dire que c'est pour les aider à se dépasser et mieux se `` connaître '' , nous connaissons trop bien votre nature malveillante et rusée qui aime détourner l'attention et semer la zizanie . il paraît que vous avez une puissante énergie sexuelle , mais ceci serait plutôt une fâcheuse tendance à libérer vos pulsions et votre difficulté à les contenir . vous n'êtes pas non plus dépourvu d'une haute idée de vous-même , pour vous rendre intéressant , vous jouez les mystérieux et les rebelles à la fois , mais on voit bien que vous vous sentez mal aimé , ce qui vire ensuite à la paranoïa . vous voyez le mal partout et pour vous en défendre , vous manipulez tout autour de vous comme l'araignée qui étend sa toile ( avouez qu'après vous avez bien du mal à vous dépatouiller de toutes ces complications ... ) .
et bien tant mieux..
le mariage ? tu plaisantes hein , rassures-moi ; )
sans façon
bonne digestion
voici ce que vous devez savoir :
merci vers 16 heure
comme on le voit ( tout est là ! voir ce lien pour plus de détails ! ) ci-après :
étant donné la puissance de feu d'israël , elle n'y pensera même pas .
c'est un pur délice ?
je m'isole dans certains cas , je râle aussi au volant par exemple , tout dépend du niveau de colère et avec qui .
il y a aussi son rôle dans le jeanne d'arc de besson
d'un pour que la journée la plus triste devienne meilleure !
beaucoup car nous en avons déjà mangé 1kg500 plus un paquet de papillotes .
parfois oui parfois non
oh , la , la.. ! toi , tu vas encore t'attirer les foudres des vrais philosophes , des chercheurs en météorologie.. et des puristes de la langue française ( avec ton `` e '' à clarté ) …
x²-2x+3-6=0=x²-2x-3
apprendre à tuer ? ils feront quoi avec leur bac plus tard ? egorgeurs chez daesh ?
je précise :
tg ... .jalouse ^^
il faut tout d'abord faire les multiplications
( tra-la-la-lère-eu ! ! ! ... )
traduction abbé crampon :
pffft aucun respect pour les vieux .
ce qui veut dire que si je ne recois pas mon paiement habituel assez rapidement mes factures vont tomber et je risque d ’ être dans la mouise ...
paix ou revanche ?
taxi driver ( 1976 )
intelligente , vous réussissez tout avec brio
mais comment échapper à cette règle créée par la pensée qui est de croire ce qui va contre nous même ?
ils sont souvent juifs aussi
il a dit bcp de choses pas très cohérentes ! il surfait sur n'importe quelle vague et puis c'etait un pervers notoire comme tous les saints , politiciens , prophète ou que sais -je il mitonnait surement pour servir ses ambitions et ses affaires
ce qui est important c'est l'image que vous avez de vous-même . ce que je vous propose c'est de lister ce que vous avez déjà réalisé , et qui montre que vous n'êtes pas si mauvais . vous pouvez aussi essayer d'allonger la liste . inutile de faire des grands projets , mais beaucoup de petits projets très utiles peuvent vous aider à vous montrer à vous mêmes que vous valez quelque chose , et que vous avez raison d'avoir bonne opinion de vous-mêmes .
qu'il crève !
-- -- -- -- -- -- -- -- -- -- -- -- -- ; -|
la seule que je connaisse a autour de 85 ans .
c'est donc un choix , soit plus de co2 - moins de particule ou l'inverse ( injection directe ) . ces moteurs émettent moins de co2 mais environ 1000 fois plus de particules fines que les moteurs à essence classiques et dix fois plus que les moteurs diesel modernes .
tu ne sais plus qui est dans la salle de nos jours et comme on peut rire de tout mais pas avec n'importe qui ... ..le véritable humour ne trouve à s'exprimer qu ' à huis clos ... .. on en est arrivé là ... .c 'est lamentable ... mais bien réel .
à chaque étape tu peux trouver des indices d'échec qui vont interrompre le programme sériel de la chaîne comportementale , et donc aboutir à l'acte manqué .
je n'en connais que de fragiles
drole d'emploi fictif , elle etait son attachee parlementaire bien avant qu'ils decident de se marier !
mais que fait la gendarmerie ?
les premiers temps de l'islam c'est un peu comme les premiers temps de la valse et les premiers temps de la vache .
si tu as des vérités , c'est à dire des faits avérés et les preuves qui vont avec , ce n'est pas du révisionnisme mais de l'histoire .
yes
bonne , merci .
c'est vrai que j'en vois souvent et ça m'agace un max
que de blabla pour un mot de cinq lettres ! ce n'est pas joli mais éminemment original . merci
maman ,
beuveries , orgies et sexe !
tiens , un camé !
le changement .
et il fut mit à mort .
m'enrichir spirituellement , élever ma conscience.. non je rigole
et se posent
comment évaluer le risque qu'une baigneuse tombe enceinte .
audrey s.d.r .
sais pas !
oh , longue sera la nuit , que nous passerons !
le fruit de notre sueur soit autant diminué par les impôts ?
mon remède pour adoucir ma peine a été de prendre 2 châtons auxquels j'apporte le plus de bonheur possible et ils me le rendent bien . c'est bien 2 châtons , ils peuvent jouer ensemble , ils s'ennuient moins que tout seul .
les agences de notation sont pilotées par des grands groupes de lobbying financiers et d'investisseurs . ils cherchent clairement à influencer les politiques internes des pays pour s'en foutre plein les poches .
j ’ y ai trouvé un abri et tant de charme
un doigt de lait dans le café s'il te plaît ...
celui qui nie l'existence de dieu , comment peut-il être proche de lui ?
donc , si j'ai bien compris , cavagni va jouer . c'est bien cela ?
rid'eau !
( je l'ai fait je sais de quoi je parle , et encore je ne dis pas tout ... ! : - ) )
ma francaise se reveille la nuit en hurlant et après en riant ca fait très peur que faire ?
2 ans de prison ferme à ce gilet jaune , je dis bravo !
et ses parfums précieux ;
the secret society
ça ressemble à ça , exactement l'inverse de mai 68 où les manifestants dénonçaient la société de consommation , prônaient le retour à une vie d'ascète , sans la confort moderne , se contenter du peu que la nature nous offre etc , etc .
vous vous foutez des gens ou quoi ?
des clandestins rien d'autre . nos ancêtres auraient su s'en occuper . mais on est dirigé par des couilles molles .
ce n'est pas une bonne idée . toutes les révoltes et révolutions populaires du monde ont abouties au même résultat , elles ont échappé au peuple et ont été récupérées par des intellectuels ( parfois des militaires ) qui s'en sont servi pour prendre le pouvoir .
une racaille mexicaine pour un americain , c'est comme une racaille marocaine pour un francais
mon physique olympien
ça ne marche que sur des sujets qui répondent à des critères de suggestions .
vietnam et islande ; la roumanie non .
americain c'est une religion maintenant ?
il englobe par le terme : l ' homme les humains des deux sexes
non . pas besoin d'algérien en edf .
les jardins ou il y a une petite riviére remplie de poissons et cygnes
dissociation dillinger escape plan
non pas que je me souvienne ^^
et au temple du t'es retenu ?
beurk ! ! ! même après 20 ans sans baiser j'irais pas ! !
j'aimerais tant ... ... ..
wait and see ... de toute façon les alternatives n'étaient pas très crédibles non plus .
bref techniquement , sur les méthode d'investigation , de recherche par exemple la pn a énormément évoluée . mais les politiques successives ont et ça c'est le revers , laissé la pn à l'abandon . d'où les manifs de flics ( non autorisées ) et la constitution de mouvements et de rassemblements au sein de l'upni ( union des policiers nationaux indépendants ) par exemple . ces groupements étant sans attaches à aucun syndicats de police .
il me semble que l'on peut enlever sa question si personne n'a répondu sinon c'est impossible .
fait comme moi mets les a l'abri construit un support pour y metre tes st pierre ,4 bouts de bois une bache et basta
oui tu peux
quelque part , on a sa part de responsabilité dans ce qui nous arrive , mais parfois , on a aussi l'influence de l'éducation qui contribue à cela .
oui ! apres c'est comme partout !
2-souvent , quand une personne me pose une question au sujet de mon identité , j'y réponds en usant de subterfuges , en tergiversant et surtout en atermoyant .
si je mets mon zguègue dans la bouche de marion maréchal le pen , elle ne va jamais tomber enceinte . tu comprends mon désarroi
déjoués ? mais qui peut dire s'ils auraient eu lieu ? ! mdr
pratique si tu portes des chemises
il suffit d'arrêter l'alcool le soir..
un besoin de reconnaissance et un manque de confiance en soi peuvent expliquer son comportement ^^
germaine tillion était une grande femme , une des premières anthropologues de france .
le laissent aisément supposer ! ! ! ! :
.
avec la voiture électrique ?
donc , tout est bien qui finit bien , pourquoi en parler ?
lentement ...
mélenchon ! c'est voter la dictature à la fidel castro ! !
préfère être surprotectrice que d'avoir a regretter quoi que ce soit .
des croyants ? des dévots plutôt . incapables d'accuser leurs bons- dieux , d'inactions parque inexistants , s'accoutument à regarder les plus tristes coups du sort comme des preuves indubitables de la bonté divine . vous l'appelez dieu de justice et de bonté , alors qu'il fait tomber indistinctement tous les maux sur les bons comme sur les mauvais , sur les coupables comme sur les innocents , et je vois pas l'intérêt pour un croyant de se consoler de son malheur dans les bras même de celui qui en est l'origine !
a mon avis- il s'agit de votre vie et de votre bonheur/ qualite de vie ...
et qui dit fleuve dit eau , hein ?
- révision de la république
on s'en passerais bien de cette première place .
bin il peut se gratter pour que je le prenne en stop celui-là ! ! !
non , mais c ’ est juste une question de goût . et de point de vue surtout…
docteur ce n'est pas forcément en médecine . il y a des docteurs en droit , en sciences ... .
pour moi c'est trois petites notes de musique que je préfère c'est celle d'yves montand ! ..
sa mission commence bien , le nettoyeur doit être nettoyé , la politique continue de prendre les français pour des cons , rien n ' a changé et ça ne fait que commencer .
quelqu'elles soient .
oui et pourquoi les livreurs de pizza sont toujours des hommes ?
la lepen les ultraliberaux se sont toujours allie aux facho ou au bolchevique stalinien dans l'histoire
dans la dignité et le respect
non
le fantasme du « grand remplacement » démographique
si dieu est tout , alors il ne peut n'être que bonté .
le loyer est correct .
en général , oui .
je me souviens aussi du temps où @ kallia était patrouilleur et faisait sauter les questions/réponses des musulmans qui dérangeaient , sur les ordres de son altesse sérénissime feu @ l'arabe errant , la basse besogne , quoi . ca mettait les musulmans hors d'eux-mêmes , certains déchiraient même leur chemise à défaut de trouver @ kallia et la déchirer comme elle le mérite .
le lion est un animal sauvage qui vit dans un espace indigne , tandis que le chien et le chat sont domestiqués depuis la nuit des temps .
j'aimerais avoir la référence biblique sur les trois types de baptême . selon la bible
pour moi il l'a au contraire surestimé : il pensait que ces crétins de français
non pas la morale , juste que je n'en ai aucune envie ! pour moi le désir va de pair avec l'amour , c'est aussi élémentaire que ça !
quand aux artisans j'en suis revenu des incapables , des bons à rien et des mauvais en tout , mais grandes gueules ! le seul qui me satisfait pleinement est roumain , sérieux , honnête et travailleur . on convient d'un prix et il fait le travail impeccable . aussi je le fais travailler auprès de tous mes amis .
24h ... mais 24h c'est rien et cesser de penser qu'elle fait des caprices , qu'elle calcule des trucs ; elle a certainement des occupations plus urgentes que d'être pendue à son téléphone , attendez patiemment et vous n'en serez que plus ravi quand elle vous rapellera ... .
mais le risque de génocide avec le conflit entre les anti-balakas et les ex-seleka est désormais écarté .
personnellement je n'achèterai pas sans l'expertise d'une entreprise spécialisée , trop peur de me retrouver avec une très mauvaise surprise plus tard
@ celestes hier la journaliste florence aubenas reporter au monde dans c politique a indiqué que les journalistes en france ne faisaient pas d'investigations pour ne pas gêner le pouvoir , elle demande à ses confrères d'être un peu plus corrosifs dans les investigations pour déceler et dénoncer les brebis galeuses , si elle dit cela c est qu il doit y en avoir d'autres .
parce que tu fais confiance aux enseignes de la grande distribution , toi ? ! !
de l'huile de tournesol .
montée des extrêmes , pauvreté , loi liberticides , des centaines de milliers de migrants , chômage , délocalisations des entreprises , etc ...
@ anonyme : les monégasques ne sont pas des bouseux , pfff ...
désolé , je ne peux t'être utile !
pour of course
tu plaisantes la vieille arrive à peine à lever la cuisse mdr
il vaut mieux marcher
quelle triche ? quels faux-votes ? ?
c'est la devise du nom `` nouvel ordre mondial '' et qui est aussi une devise maçonnique .
comme , il fallait arracher la dent , on ne savait plus rien faire pour elle et que le dentiste était aussi médecin , il a accepté , à ma demande , de l'arracher sans endormir , avec l'infection !
tu n'es pas obligée d'attendre le rv du gynéco , tu peux aussi aller voir ton médecin traitant , dès aujourd'hui !
renseigne toi bien avant ...
forme ton père !
attention , je ne veux pas dire que cela dédouane la personne qui l'est ; seulement que chacun d ' entre nous peut l'être à un moment donné !
m en fous !
on penche pour l'oxymore
la réaction consomme globalement autant de molécules de h2o que de co2 ...
elle n'a pas envie de te répondre peut-être , tout simplement .
qui me sied le mieux et à ravir .
c'est parfois nécessaire ... . n'en abusons pô !
situation attristante .
il t'a emmanchees tes lunettes de soleil ?
et je ne suis jamais malade…
c'est un appareil sorti en 2012 ( cela fait donc 5 ans ... donc plus de reassort de pièces etc ... il est déjà obsolète )
quelqu'un dont le coeur est lourd de tristesse ?
les `` réseaux sociaux '' sont une merde populacière dont je n'ai rien à foutre .
- la cité de la peur
trois autres espèces de conifères de l'amérique du nord peuvent atteindre des hauteurs phénoménales . le spécimen le plus haut du séquoia à feuilles d'if ( sequoia sempervirens ) a une hauteur de 115,55 m et est ainsi l'arbre le plus haut du monde .
fillon vous coûte peut être cher en costumes , hollande en coiffeur , sauf que au départ , avant que ça ne leur monte à la tête , c'était des gens qui avaient suffisamment de bagage intellectuel pour occuper la fonction .
mais bon sang , ils le disent souvent `` '' au néant ! parbleu ! '' ''
chez mercedes il a que la laide classe a
j'ai dit !
04 juillet 2017
non , tu as du goût simplement !
il est vraiment temps de croire à benzo
oh lala ! c'est digne de l'ego surdimensionné du porteur de talonnettes n-s ... enfin , actuellement , son ego a certainement dégonflé , lol ...
vous me dite quoi ?
car les autochtones de chaque zone connaissent mieux que quiconque ... comment gérer leur propre biotope pour y vivre ...
pour toutes .
plutôt pour la démocratie mais , l'important est que cela ne tourne jamais à l'engueulade débile pour des sujets sans importance et l'autoritarisme poussera toujours à l'affrontement crétinissime .
mini
vous connaissez pleins d'expressions ( `` tu as lu dans mes pensées '' ... ) plus les ressentis à distance . ( qui sont aussi utilisés par d'autres êtres , qui sont classés comme animaux ... )
paris-nantes en autoroute : 48000 f ( a/r )
rama yade .
la violence , elle a quelque chose de naturelle , il ne faut pas se leurrer , notre morale , nos idéaux
de la maison céleste , allume nuit et jour
ça va pas non ! ! !
pas logique ni réaliste de refaire le monde
`` t'es toi quand tu parles ''
kehl est une ville allemande ! ! ! !
n'étant ni sage , ni ordinaire , ni dirigeant ... je me passe de religion .
qui dit que les 100 personnes à sauver le méritent et que ce n'est pas l'inverse ?
moi je ris à perdre haleine
le premier des rois est baal , démon tricéphale qui règne sur la partie orientale de l'enfer .
bonne journée
que de fautes , vas vite te coucher ! ! ! !
on me dit qu'il y aurait une fonction blocage : est ce vrai ?
ent/0600655803965-sondage-macron-enraye ...
il y a des sourires qui `` décapsulent '' ... ... ... ... ... ... !
quand l'intention est masquée
vous en avez d'autre des conneries de ce genre ?
je ne crois plus à aucun sondage .
qui fait , lui ,
de la pitié pour tous les gens qui écoutent ca continuellement
mylène
en fin de compte , réserver les nationales et départementales aux voitures sans permis aurait été une sacrée économie ...
mon cul , ya des généraux , des chefs des armées . en vrai , il se voit hilare , les pompes à 400 dollars sur le bureau de l'elysée , un cigare au bec , en train de dire à ses conseillers : `` finalement , c'était pas si difficile que ça de les baiser ces cons '' .
j'adore remarquer chez certains une façon d'écrire qui veut tout dire ! 😛
pauvre gamine !
quand il y a un bobo , faut le gratter pour voir s'il cache autre chose !
il faut changer la brosse à dents !
l'une à l'autre , pareilles ,
c'est une vraie chance pour la france n'est ce pas ?
et quand c'est trop , souvent c'est tropico !
mais pourquoi tu veux les apprivoiser .
j'écri toujour come je di mé je me fé insulté par lé gen sur lé foraume é lé prof dize ke je sui in cancre .
d'accord avec mon ami le bleu .
je ne vois pas pourquoi on irait le lui reprocher : il fait son boulot de président , ses déplacements sont prévus des mois à l'avance ... et il ne manque à personne en france .
en hiver , l ’ horizon des coteaux blancs de givre ;
autrement dit , le changement de rubrique n'est pas mauvais quand il n'est pas fait à mauvais escient !
la normandie what else ?
ne pas sentir , tant que ce rêve dure ,
marche ou crève , je ne vois que ça ! !
vois avec ton gazier , parce que les compagnies n'ont pas forcément les mêmes conditions . si tu arrêtes avec eux , tu vas payer ( cher ) pour arrêter le contrat et faire retirer les installations , ( moi ça a mis 5 mois ) il faut faire jouer le fait que l'acheteur n'a signé aucun contrat .
──────────█▒▒▒▒▒▒▒▒▒▒▒█▌─────────
il y a un temps pour écouter et un temps pour critiquer
elle non ! mais toi surement le pd !
tu veux une médaille peut etre
merci d'avance . marie
avec de l ' acétone
on s'en fout un peu en fait . voter c'est déléguer son pouvoir à des incapables et des pourris . c'est rendre légitimes des parasites .
cela ne fait pas partie du projet de colonisation islamiste de l'europe .
tu dresses un tableau très sombre de ton existence . c'est souvent celui qui alimente un état dépressif .
je ne le signe pas pour ne pas te mettre en porte à faux - cadeau des étrennes du jour de l'an
le temps passe , la maman termine son repassage , tout en pensant qu'elle a peut être été un peu sévère avec paul . elle finit par aller le rechercher , et le petit paul peut reprendre son jeu ...
le bouton permet de récupérer son mot de passe , si on répond aux bonnes questions .
salut les anos . je pense aussi que oui , mais je ne sais pas exactement combien de temps le meilleur duo peut mettre . 8 jours , 20 heures , 12 minutes et 34 secondes ?
non d'une religion .
au temps où les plaines sont vertes ,
bonjour . j'ai senti que sous mon oeil ça commencer à gonfler depuis mardi . mais la depuis 2 jours j'ai très mal et j'ai une espèce de bosse à côté du nez en plus du gonflement . aujourd'hui pour la 2ème fois d'affiler je me réveille en pleine nuit de douleur . il y a une semaine par ces fortes chaleurs j'avais la clim en continue dans le camion et la voiture ( je suis routier ) . est ce une sinusite ou bien un abcès svp ? merci
ses `` supporters '' me font penser aux fanatiques aussi du foot que religieux . aveugles et sourds à ce qui les entoure .
tu te sers de tes neurones parfois ?
ca peut ... ... ... .ou ça peut être de la condensation par manque d'aération .
surtout ceux fidèles à taubira !
antonio ! un peu mafia non ?
il y a des forums sur le net .
horodaté ?
déjà , si tu n'as pas perdu tes droits parentaux , tu peux demander à voir les retraits effectués sur le compte de ta fille si elle est mineure pour prouver tes propos auprès de l'assistante sociale ou du juge ( si elle est majeure , tu n'as rien à dire , elle fait ce qu'elle veut ) ... pareil pour les enfants qui ne mangent pas à leur faim : il faut le prouver ...
quand la grande porte de l'estomac montre ses désirs , tu es avec moi kebab ,
dans quel sens rester un mystère ?
attention à l'alimentation ... . à éviter :
j'aurai voulu savoir qui paie la taxe d'habitation dans le cas suivant :
s'il vous plaît ? ! ?
m'enfin , tout ça pour te dire bonne vacances , ma lise bonne ... ! !
il est adulte- et c'est depuis longtemps le temps qu'il sait tres clairement ce qu'il veut faire de sa vie ... .
le grand débat demande ce qu'il vous manque
.
c'est à toi de savoir selon ce qui te plaît .
je fuis de suite
laisse tomber les gj ils sont tous ridicule oublié les stp
= > yapiyapo
ni l'un ni l'autre le centre mdrrrrrrrrr
c'est un vote contre bruxelles , principalement . pour qui , pour quoi ? les populistes le savent-ils eux-mêmes ?
et en attendant , il n'y à rien à faire.. assumer ? ..
hypocritement parlant ... ... .c 'est ce qu'on essayera de te faire croire .
il a raison ; mais si nos imbéciles de politiciens pouvaient en dire autant , en envoyant ch ( ( ier soros ...
ca me le fait quand je fais un chèque , je suis tellement habitué à avoir écrit 19 ... . que je continue de le faire malgré 16 années passées en 2000 , ce sont de vieux réflexes et on ne peut rien y faire .
si vous voulez aller partout , essayez plutôt l'égyptien ou le libanais
valeurs actuelles se contente de relayer une rumeur .
bonne blague
« trois anneaux pour les rois elfes sous le ciel ,
essayer avec un autre navigateur , cela peut résoudre votre problème .
merci bien
5km ça me suffit ?
achète le livre des pièces et tu regardes la valeur ...
totalement !
mais c ’ est un tour de magie alors ?
`` un homme de grand talent '' d'après juppé ( qui le connait mieux que moi ) .
mais le policier , il ne souhaite qu'une chose : que tout se passe bien et qu'il puisse tranquillement rentrer chez lui une fois la manifestation finie .
c'est en sommes la doctrine d ’ épicure ... ..c'est à dire se contenter de peu pour ne manquer de rien .
cela dit il existe ( ou existait jusqu'à il y a moins de huit ans ) des prisons étasuniennes qui pratiquent des stérilisations semi-volontaires voire carrément forcées , dans un espèce d'esprit malthusien .
les pages elles sont collées , sa mère le sait pas ?
st thomas quand tu nous tiens ! ! !
les diligences attaquées par les indiens ont été remplacées depuis bien longtemps !
ce traitre devra rendre des comptes un jour
alors peut-être que supprimer toute forme de virilité apaiserait le monde , qu'une terre nettoyée d'un être régenté par sa testostérone deviendrait un havre de paix et de félicité , le fameux éden tant espéré .
grande qualite
qu'ils aient été 100 ou 100 000 qu'importe , preuve en est que ça marche , on en parle et on en reparle , toute la journée on a entendu parler que de cette manif , que ce soit dans les médias , sur internet . dans une société de sur-communication la seule chose qui fonctionne , c'est de faire parler .
le petit manu risque fort de se faire botter les fesses ! ! est aux européennes c'est m^me pas la peine qu'il présente son parti de débutants
merci à tous .
ainsi , si parfois il peut nous sembler que le libre-arbitre existe , et qu'il régit notre destinée , nous sommes dans l'erreur :
oui
ne soit pas désagréable dit le garçon .et de toutes façon , si tu veux du vrai plaisir , il n'y a que moi ( et mon zizi ) qui peux t'en donner .
.
ca depend pour le bois se calcule en stères au cubage loin de valloir cubage au m3 pour l'eau par exemple
t'inquéquette donc pas ! jélabitrude
parce que c'est l'essence mm des civilisations de se reproduire ... mais nous savons très bien que chacun fait comme il l'entend ...
a mon sens , ça n'est ni l'éducation ni les diplômes qui forgent les convictions d'un individu . c'est souvent son passé , ses expériences personnelles et la vision qu'il a du bien et du mal et le désir qu'il a de se rapprocher de l'un ou de l'autre qui influe sur les choix de vie de quelqu'un .
…11lequel des hommes , en effet , connaît les choses de l'homme , si ce n'est l'esprit de l'homme qui est en lui ? de même , personne ne connaît les choses de dieu , si ce n'est l'esprit de dieu .
parce qu'on ne connaît pas les taux les pesticides que contiennent les aliments .
enfant : toujours ,
2 ) on ne va pas nous ressasser éternellement les méfaits de la colonisation !
il me dit n'avoir qu'une parole et ne souhaite pas faire marche arrière et me demande de lui regler la facture .
je préfère voir marie acarrée contre moi et se livrer à des activités manuelles .
déjà il ne devrait pas vous rappeler puisque vous êtes à la retraite , mais soit , fixé votre barème et surtout vos règles . il vous respecte sinon vous partez !
c'est ce que j'ai fait l'an passé , avec les affaires de mon mari , j'ai conservé deux ou trois vêtements auxquels il tenait et j'ai tout donné .
c'est quand même le seul président en démocratie à avoir été élu soutenu par une secte qui n'arrive pas à encore être un parti politique , et dont les militants étaient des agences de télémarketing et decaux mobilier urbain ...
je me rappelle pas avoir inventé cette marque !
de nombreuses églises font l'objet d'actes de vandalisme et de profanations ?
qu'est-ce que vous pouvez me dire , très sincèrement ? j ’ ai besoin de vos conseils .
bonne question !
va dans les maisons closes .tu te fais chier à séduire lol
non mais c'est juste un troll . autant il y a de bons intervenants même juifs , autant attali et finkielkraut , sortez-les ... finkielkraut n'a même pas le niveau d'un professeur de collège , il doit tout à la cooptation et au soutien corps et âme du pouvoir qui l'élève en échange ( d'ailleurs sa névrose liée à cela est très visible ) .
familles adams
ils n'ont pas du tout le même physique
bon w-e ... .
c'est pour moi au mieux un outil théorique très puissant permettant de faire des prédictions , et des calculs exacts , mais nous sommes incapable de savoir ce que c'est exactement . toute la théorie quantique est dans ce cas .
compte entre 6 mois et un an . les notaires ne sont pas des rapides .
le prix de la baguette passera de 1,00€ à 1,05€ ou plus .
objectivement , c'est plutôt joli .
je pense surtout à l'eusko , qui a fait parler de lui récemment dans les journaux . c'est une monnaie dont le cours est fixé à 1 eusko = 1 euro , donc a priori totalement équivalent à l'euro , à quelques subtilités près . ou alors est-ce que la `` banque '' ne permet que des conversions euro- > eusko mais pas de conversion eusko- > euro ? auquel cas ces euskos ne pourraient jamais revenir dans l'économie extra-basque , sauf échange au marché noir à un cour inférieur à 1€ .
et le quelque chose qui cloche gravement , je crois bien que chez nous , c ' est seulement le pognon des français qui fout le camp n ' importe où , sauf où il devrait aller .
a la base c ’ était un beau petit noir
indispensable , excitant a mort ?
-20150609-dgse-
j'ai l'impression que tu prends tout pour une agression et que tout est prétexte pour que tu sois méchant ! t'es parano !
le chasseur reprend le combiné :
les premiers `` pigeons '' aussi !
pffffffffffffff n importe quoi
et si la vérité était ailleurs ... essaye du côté de la jupe crayon ! !
je pense que lorsqu'il commencera à baliser se sera déjà trop tard
( si c'est à côté , tant pis ) :
*** le mal et le bien sans aucun doute ^^
il me semble ceux qui font de la recherche sur les civilisations sont des archéologues .
ce n'est qu'un au revoir ... ?
les musulmans sont les emmerdeurs
de funès et bourvil .
la version focus de firefox répond à tous vos soucis :
.
c'est tout hein , c'est la seule erreur ...
sachant que tout geste sera vain ,
report abuse
des seigneurs et des valets de votre palet
qu'il est jaloux de pas avoir été invité à la petite sauterie ...
les cocus seront in fine ceux qui la déclenchent ?
ah là là , toujours les grands mots ... . et si on attendait le bout de l'enquête pour dégueuler ?
`` cloturation `` mais quel remak c'lui là
tous ce qui est alcool est dangereux
tres bon moteur c est ce que j ai dans ma scenic
a la situation actuelle en france et la poussee nationaliste qui debarassera nos saintes terres de toute la lie afwicaine qui les detruit !
ne connaissant pas ton âge , tes problèmes de communication , tu peux trouver autour de toi un professionnel de la catégorie , qui ne te donnera pas de réponse , mais t'aidera à te poser tes questions autrement , et espérons-le , plus efficacement .
ce sont les chasseurs de têtes qui viennent à toi . si ton nom et ta compétence circulent , ils prendront contact avec toi . et oui c'est dangereux , surtout pour les nerfs , qu'ils faut avoir solides , ils vous passent à la moulinette ... .
... ... ... faut voir à qui .
rien de cohérent en orthographe .
bonjour , dans le monde animal , il y a des marmottes , comme il y a des cocorico , et bien ; les humains sont pareils .. il y a le genre marmote et il y a genre cocorico !
oui , c'est pour ça qu'à chaque visite que je fais , je demande si la maison est construite sur un cimetière indien .
bonne soirée , également .
avec le temps c'est devenu un fanion
voila pour vous
le 27 janvier avec les vrais casseurs qui vont obligatoirement se mêler à la manifestation , ça risque d'être très drôle !
voir l'expérience de mort imminence de de juifs non pratiquant-athées , qui malgré cela a dut passer par le jugement immédiat aprés sa mort ( comme tous les juifs , car ceux qui croivent en jésus ne vivent pas ce jugement aprés la mort , c'est soit le paradis ou l'enfer comme les juifs , mais sans ce jugement trés traumatisant )
y a deja num !
un kebab c'est un kebab ... pas besoin de me faire un dessin : )
de slip cela suffira
sinon , non .
lol ce boudin
pas de pbm avec mon compteur linky pour le moment
sinon , sait-on seulement obtenir un prêt hypothécaire avec les deux autres ?
surtout des villes en alsace ,
le blaireau ... j'ai déjà mais il n'est pas naturalisé lui ! : - )
en anglais ça pourrait dire jamais
moyennant une marge d'erreur quantifiée , oui , il est possible de déterminer
nullissime .
mes meilleurs vœux les plus sincères à vous ainsi qu'à vos familles et proches !
seulement en détention provisoire
a quoi bon lire un livre , le resumé suffit
pour des gens de qualité comme toi , peut-être ...
sabelle louahche
il existe toujours malheureusement , il est seulement devenu illégal
l'europe étant devenue sans le savoir des colonie des etats unies
se dit également d'une arme à fort pouvoir destructif ,
il faut demander à guy de maupassant ce qu'est devenue boule de suif .
les dizaines de bible comme vous dites sont tout simplement les différentes traductions..mais elles disent toutes la même chose avec la compilation des auteurs des textes biblique . soit l'ancien et le nouveau testament..aucune ne déroge à cette règle..
ils ne sont pas tous tombés à l'eau mais j'avoue que j'y ajouterai un `` mais '' ^^
pour ce qui est de l'empire austro-hongrois , il s'agit bien d'alliance stratégiques , commune à tous les empires : invasions militaires puis colonisations . sinon comment expliquer le fait de la maison de habsbourg en espagne ?
a savoir les repérer avant qu'elle ne viennent , anticiper , et trouver des actes de compensation .
`` mais que va-t-on faire de lui ? '' .. : - )
non maintenant tu sais pourquoi t'es reparti sur les bancs
interdiction
il pourrait se faire que l'installation intérieure et même l'antenne aient besoin d'une sérieuse révision . au bout de quelques années les contacts s'oxydent , l'antenne est attaquée par les pluies acides et la pollution , tout ça fait que le signal radio qui arrive au décodeur n'est pas de qualité suffisante .
a vous de parler à votre chien et de ne pas seulement le balader ou lui donner à manger . pensez à un ami sourd-muet ... cela vous aidera à trouver la solution .
j'ai dit !
mais un conseil : il faut apprendre le népalais ou le hongrois avant de partir dans ce pays , la population locale parlant ces langues .
soit attentif et à l'écoute de ce qui t'entoure , tu vas connaitre des choses qui te seront bénéfiques . ca peut aller d'une simple formation utile à un un autre savoir qui t'a été inaccessible !
johnny avait -il envie ou l'oubli de vivre ?
pour les esprits entrepreneurs comme moi , j ai lu cet article :
faites attention à ce que vous voulez ,
je t'aime petite soeur
( les coeurs de boeuf donnent que dalle , par contre , grosse productivité chez les andines cornues )
normal , parce que les petits boutonneux qui disent yo wesh a tout bout de temps sa agace .
c est une autre affaire .
chating with none dealing people ... ... ...
ses membres soutiennent une guerre illégale et l'autre la condamnent ...
lol non ah moins d'être très con et parfois avec la chance tout sourit
on vit encore sur des rancœurs d'après guerre 39-45
et pour gagner du temps sur les 2470 prochaines questions ,
tout le contraire , le salarié y est bien mieux soigné .
ce n'est que du cinéma , rien de grave , c'est une actrice .
alain delon d'il y a 50 ans , alors .
l'humanité mériterait-elle la pérennité ? et si oui , ou si non , pourquoi ?
et l'homme créa le maïs .
< < `` rené avait , avec un pouvoir d'émerveillement sans pareil , l'innocence du regard et l'intuition des choses cachées et presque indicibles . toute chose prenait , sous son regard , une dimension et une densité nouvelles .
le jour où j'ai reçu mon diplôme : d
les ramener d'où ils viennent , non ?
c'est bien possible
un parrain qui a réussi a devenir président .
osef de tes questions à la noix .
cette haute-finance-internationale n ' a jamais hésité d 'instiguer des guerres pour en tirer profit .
comment réagir ?
et toi tu as fumé ton mec ?
poil au dos !
le fait d'être à 128m du sol a t-il de l'importance ... lol ...
elle parle de l'énergie , alors que la philosophie dont a parlé avant ne parle que de la forme que prend l'énergie ...
en tout cas- on doit clairement y entendre que vous n'etes pas un fardeau pour vos parents ...
en effet , le terroriste qui devait exécuter cette mission , s ’ est aperçu , au moment de passer à l ’ acte , qu ’ il avait oublié un élément essentiel au succès de l ’ attentat : sa pièce d ’ identité . le jeune terroriste et ex délinquant bien connu de toutes les polices , a commencé à paniquer à l ’ idée de foirer son coup en ne laissant aucune trace de son acte héroïque , qui selon , la charia wahhabite diffusée par al-jazeera tv du qatar , lui aurait assuré dans l ’ au-delà , des dizaines de vierges peu farouches
non , ce ne sont pas eux qui menacent toute l'europe , mais les financiers internationaux , mais ne t'inquiète pas , l'italie a plus d'un tour dans son sac , ils ont focalisé l'attention des imbéciles sur l'immigration en refusant d ’ accueillir les bateaux chargés de clandestins , pendant ce temps , ils ont nommés a des postes clefs des personnalité politique anti-€uro , il semble donc bien qu'il préparent en douce une sortie de l'€uro .
va pas la tête .
les brioches
pour moi elle est les deux à la fois .
as-tu fric assez ?
stop prudence il ne vas pas tarder a te demander ton code de carte bleue ! !
l'assurance de la station
oui
macroub , allez li zoub.. !
on est dans un rubrique `` religion es spiritualité '' … , alors la réponse
et 38,85 euros pour la box avec la fibre..et je suis furieuse que ce soit aussi cher..fibre d'ailleurs imposée par orange
donc des informations pour trouver une relation avec les défunts , il en existe divers et variés ... il suffit d'y croire !
etc ... . etc ... etc ...
une fessée ! une fessée ! une fessée !
que même l'idiot du village est un génie à côté de toi !
.
selon castamerde , il y a 10 manifestants et 10000 casseurs alcooliques , homophobes et antisymétriques , pardon anti sémites
comment pouvons-nous savoir si un homme - exposant sa pensée - est sincère ?
il a donné des cacahuètes à certains et rien à d'autres ! ! c'est pas de cette façon qu'il va calmer la grande majorité des gilets jaunes ! ! d'autant que castaner avec ses mensonges concernant la mobilisation des gilets jaunes et l'autre grivaux qui met de l'huile sur le feu avec son tweet de dément ! !
`` normal '' ? mais normal ; c'est ce qu'on observe comme réaction chez le plus grand nombre . par rapport à la majorité de gens qui ont un père , non , ce n'est pas normal , mais par rapport aux gens qui ont eu un père alcoolique qui les battaient , oui .. c'est même plutôt sain .
et offrez-lui un stage d'accrobranche , elle respirera un peu .
il est donc évident que cela remet tout en question , n'en déplaise à certains psycho-rigides qui veulent que rien ne change..
je me demande sur quelle planète tu vis .
. le philosophe marcheur est en déséquilibre permanent et se fait de volontaires croche-pieds pour ébranler ses certitudes ..d'où les bosses .
croire ou ne pas croire , là est la question .
ah bon , vous êtes sûr ?
t'as pas de cerveau man , t'es une bite
il va pas subir des moquerie a l'ecole ton enfants
on ne dit pas des fautes françaises mais des fautes de français
la légende des siècles
et comment qu'on fait pour mettre un preservatif ?
pub vintage pour vente d'armes aux usa
tout ce cinéma a un prix . la sécurité anti attentat discrète mais très présente , la circulation bloquée et détournée , les flonflons divers . et qui d'autres que les français ( fan ou pas fan ) vont payer la facture ?
nous vendons de la pierre d'argile à la boutique toutpratique
que nous fatiguons !
mais en général ça se corrige . `` au premier ordre '' en tout cas . ca fait longtemps qu'on fait des lunettes contre l'astigmatisme , ou des opérations laser .
[ 140 ] difficilement …
ben oui ! j'ai participé aux 5 manifs à lille et j'irai à celle de samedi prochain qui est déjà prévue ! acte vi ! !
pour un problème de peau , j'avais été voir trois toubibs . le premier médecin généraliste m'avait balance une ordonnance comme ça avec du locapred , sans rien m'expliquer sauf que j'avais trop appliqué de produits et j'avais aggravé mon cas et il avait diagnostiqué une mycose et il m'avait envoyé voir un dermato . le dermatologue c'est pas trop foulé , il a diagnositué inflammation étendue de la peau et il m'a prescrit.. ; du locapred et encore sans explication et pas d'antibiotique . le troisième médecin lui avait diagnsotiqué de l'eczama et m'vait prescrit une autre crème . les études sont longues en médecine mais un internaute qui se renseigne sur le net peut faire le diagnostic aussi bien qu'un médecin qui ne connaissent que les maladies les plus fréquentes..
c'est un ara qui rit ?
sacrés gauchards !
oui car j'ai trop de
surtout ne pas s'en mêler
deux croyances , c'est deux longueurs d'ondes , deux mondes ( ! ) différents …
d'autres présenteraient l'anticyclone qui stagne sur l'europe de l'ouest comme une cause du temps sur l'amérique du nord .
de la meme façon qu'il y a quelques années avec le fdp fabius et sa clique sioniste débarquant sur la syrie pour ne prouver rien .
il y a le film '' monique '' avec albert dupontel , c ' est peut-être à celui que tu penses .
et dire qu'il y en a ici qui voudraient importer les méthodes américaines : industrie des armes et des prisons . `` l'amérique , l'amérique , je veux l'avoir et je l'aurai ... ''
un appeau à acheter dans les magasins `` chasse et pêche ``
exclure de l'europe les paradis fiscaux que sont l'irlande et le luxembourg , bloquer tout transferts d'euros vers ou depuis es pays en y ajoutant le liechtenstein et quelques autres .
pains d'épices et pâtes de fruits , en qualité bio .
y a moment ça couac
romy schneider
si victorine est française je me coupe les couilles en plus c'est une troll ^^
merci pour l'humour .
faite confiance , , , ,peut etre tu va gagner , , , ,bon baisers
le physique ne donne pas des réponses de grandes transcendances ... .
j aime pas les siestes donc je pense a ennuie
dans ton entourage quelqu'un qui est arrogant ,
on est tres nombreux mais les medias minimisent nos actions .
les gilets jaunes exigent ... ..
différents témoignages :
à qui se doit de m'écouter ,
oui .
ca m'a fait mourir de rire cette histoire . ils ont précisé qu'il était bien discipliné , bien dans le moule chinois quoi ! j'en ai vu un paquet à heidelberg qui défilaient en groupe , ce qui est étonnant c'est qu'il se soit retrouvé tout seul après avoir perdu son portefeuille car ces gens là ne voyagent pas en individuel et encore moins s'ils ne parlent pas un mot d'anglais .
je parie que non , mais je le souhaite ! !
mais nos voyageur écologistes s'en tapent ... ils volent au dessus de ça , sachant que les voyages forment la jeunesse ça leur laisse de la marge pour souffrir et mourir des méfaits de la pollution .
tous ces gens-là avec bibi fricotent , hein ?
1/2 siècle !
ils veulent peut-être préserver ces ressources
ben tu lui cloues le bec vite fait avec un gros bisou ; p
honte à ceux qui défendent un tel système .
difficile de discuter d'un cas présenté sur yahoo en 5 mots sans autre son de cloche à 21h .
c'est de la paranoïa .
chez al blanco !
parce que nous les avons payé pour y renoncer ... .nous n'avons pas les moyens de les faire , mais la maire les veux absolument , alors tout est mis en oeuvre !
.
il faudra que je retrouve l'article où il était dit qu'un fort pourcentage de maris quittait leur femme malade .
je me parle à moi-même assez régulièrement ^^ ' surtout lorsque je planifie des tâches : « okay bon , on va commencer par réviser blablabla puis tu enchaînes par blablabla » ou bien pour me motiver : « il faut te préparer xxxxx et puis partir » .
combien de fois par mois tu peux coucher ailleurs .
pas au courant , je vais aller voir ça .
et sa mesure phare fût ... . ?
marseille ‼
- lucky luke
jf
ça c'est bien pour faire du sport
scaphandre de plongée .
punaise , on dirait trump , mais de dos ...
t'as pas pris tes cachetons ce matin ? c'est aussi recherché que les vannes du roi kameloot ! !
pour être rempli de l'esprit , nous devons consacrer notre vie à la prière et vivre chaque jour dans la présence du seigneur .
comme dit guerni , tu contournes le problème . vente de matériel pour les chats .
-le satya yuga ( âge d'or ) dure 1 728 000 années ;
oui . comme pour les chiens .
consulter votre médecin .
... ... ... .
si tu as trouvé ta place , c'est l'essentiel !
y zont pas des gilets jaunes à s'occuper , eux ?
paysans , femmes et enfants commencent à songer ,
si tu veux je continue , j'en ai des tonnes , pour le milieu rural ... des pauvres qui se font massacrer de frais par leur banque pour un petit découvert ... des conseillers changeant tout le temps évitant des négociations ... des gens devant aller de plus en plus loin pour des choses simples et utiliser la voiture ...
les pays qui ont obéi aux petits caprices du dadais trump ( en boycottant la russie ) sont dirigés par des nigauds..
pas d'autre argument , c'est juste ce que j'ai ressenti après 15 jours en pologne .
faux .
non , elles sont petites et rondes et je t'emmerde !
différences de programmes .
a quoi bon.. ?
après c'est chouette .. c'est juste le basculement entre vie et mort , ( si c'était la mort ) qui génère une angoisse terrible mais ça ne dure pas ;
mon homme a déjà rentré son bois , çà veut dire qu'il va se chauffer ...
cela fait sept ans que je répète pratiquement la même chose et franchement il n'y plus que les peaulitiques à s'interroger sur ce que nous désirons
prenez soin de vous .
géostrophique graphique hagiographique héliographique hiéroglyphique holographique homographique homomorphique horographique hydrographique hypertrophique hypotrophique iconographique idéographique infographique lexicographique lithographique logographique macrographique mécanographique métamorphique micrographique monographique muséographique musicographique nosographique
la pression sur terre est le poids que nous ressentons de l'atmosphère . comme il n'y a pas d'atmosphère la pression est nulle .
le suivraient ?
amusant ... mais bon , le beurre ici a pris d'un seul coup 60 centimes les 250gr , soit 2.40 euros/kg ... . ça va redevenir le produit de luxe que c'était dans les années 50 ! les pauvres , zou , à la margarine
« prends l ’ habitude de penser que la mort n ’ est rien pour nous . car tout bien et tout mal résident dans la sensation : or la mort est privation de toute sensibilité . par conséquent , la connaissance de cette vérité que la mort n ’ est rien pour nous , nous rend capables de jouir de cette vie mortelle , non pas en y ajoutant la perspective d ’ une durée infinie , mais en nous enlevant le désir de l ’ immortalité . car il ne reste plus rien à redouter dans la vie , pour qui a vraiment compris que hors de la vie il n ’ y a rien de redoutable . on prononce donc de vaines paroles quand on soutient que la mort est à craindre non pas parce qu ’ elle sera douloureuse étant réalisée , mais parce qu ’ à est douloureux de l ’ attendre . ce serait en effet une crainte vaine et sans objet que celle qui serait produite par l ’ attente d ’ une chose qui ne cause aucun trouble par sa présence .
ni de jour , ni de nuit
... .un jour tu changeras d'avis ... ... ... ... ... ... ! ! !
ils se sont mélangés aux celtes en irlande et aux shetlands .
le premier miracle de jésus à cana il a changer l'eau en vin c'est super non ? un deuxième miracle c'est produit parait-il aussi à canna quelque temps plus tard .la aussi pendant un mariage le vin se mit à manquer .le marié en douce demandât à ses meilleurs amis d'aller en chercher en douce quelques outres de vin chez eux et de les vider discrètement dans un petit tonnelet c'est ce que firent les meilleurs amis du marié et quand on ouvrit le tonnelet
moins du monde
le port d'arme en france s'il n'est encore autorisé est déjà largement toléré . ( si si , dans les cités )
... ... ... ..
oui , mieux que les enfants de putes tôt ! !
demande lui
oh ! il démissionne ou on le fait démissionner ? 6 mois avec sursit et il va nous faire un `` burne out ' ? pov tit loulou , on va le plaindre ce collabo des religieux concupiscents qui ont foutu en l'air la vie de milliers de personnes , depuis le temps que ça dure .
62 °/ . ont une opinion favorable d ' e macron ?
la différence est que l'humain est hypocrite et plus cruel que les animaux .
oui , ils t aiment et te surveille
partie législative
a part vlad , je ne connais aucun amouraché de poutine .
tu penses à `` 1984 '' ?
freud n'a expliqué que lui , cultive-toi un peu , sors de ton siècle
mais , j'admets volontiers que cela puisse être vu comme une gêne regrettable .
des fois la recherche de notre moitié peut s'avérer longue et fastudieuse
de constitutionnelle , qui … à cette époque-là était plus raisonnable , plus
de cheveux blancs ou blonds , les portraits , les fleurs sèches
bien sur en s ' arrêtant aux seuils des apparences ... cela peut faire illusion .
helmut kohl , qui a procédé à la réunification de l'allemagne ( 1990 ) .
j'allais dire : fermez-la , mais ça pourrait être mal interprété ,
.
- c ’ est là qu ’ est l ’ os !
j'ai dit !
anonyme : faux , on ne cumule pas retraite et rsa :
il s'agit du pape , pas du planning familial
la tour infernale .
avec de l'ammoniaque , sans détremper le tissu naturellement .
lol ? ?
il est mobile ?
j'ai pas canal plus !
les pauvres catalans !
car c'est précisément cet argument déchiffre qu'utilise de grands médias pour justifier leur boycot relatif vis-à-vis de l'upr .
ta tronche de con me rappelle un participant bien connu dans la rubrique , pour son penchant pédophile ...
et en plus on les épouse , syndrome de stockholm sans doute .
non , pas vraiment . on a bien un lourdingue au taf , mais il suffit de le renvoyer dans ses buts et il ferme sa gueule .
moi aussi , je vais demander une augmentation !
syrie , turquie et irak ) ?
bonne fin de journée , également .
c'est plutôt flatteur pour une sous merde !
tu ne sais pas où tu mets les pieds ...
femme homme
pas de réaction ?
les religieux chrétiens et musulmans `` attendent dieu '' , normalement ,
pas les moyens d'aller prendre ce bain de foule !
oui la sécurité est primordiale et ils profites de l'occasion pour associer à une mise à jour vitale des mises à jour de confort ou et de surveillance .
l'opposition doit s'orienter vers le sabotage ?
l'esclavagisme ,
c'est pas un scoop
bonheur à vous deux bon week end
une femme ou une chienne
`` dieu '' aux analyses n ' y serait pas pour grand chose ... .
je dirais plutot arabe
je l'ignore mais il était certainement déjà en âge d'apprendre ...
ps : salut le gritche : p tu remet ça en 2022 ?
ca ' forme ' nos gosses à ne voir que par l'argent !
si un tj ( je prends l'exemple , car ils sont assez nombreux parmi nous )
le tout nouveau testament
et si elle est en bois ça compte aussi ?
vois un médecin , tu fais peut-être une fausse-couche ..
7/ transgresser l ’ interdit .
bonne question ! depuis que je suis petite j'ai toujours vu des grèves à la sncf et c'est de pire en pire ...
oui , c'est logique . une veilleuse coute environs 70€ par an
quelle légitimité accorder à la théorie du big bang ?
na fili 3
si ces types en jaune ont un minimum de dignité et de jugeote , ils reporteront ou annuleront leur acte 5
difficile si tu ne lui dis rien à ce sujet ...
pour l'instant il s'agit seulement d'une hypothèse
c'est tout à fait envisageable mais du plus profond de mon coeur , je ne l'espère vraiment pas . mais si cela devait être le cas , je ne voterai jamais fillon , jamais !
a t il un point de chute là bas ?
bien si tu peux reporter mais pendant combien de temps car , tu l'as eu quand si c'est au dernier moment une excuse que crois-tu le patron va t-il croire en cela car tu peux t'y rendre malgré tout , c'est à toi de voir ou de vouloir ! !
même en angleterre la bêtise frappe ! comme tout être sain et équilibré peut le constater , le motif présent sur le papier toilette en question représente une plante d'aloé vera . si la nature et le procédé de gaufrage du papier rend le motif moins précis que sur le moule utilisé pour le fabriquer , toute ressemblance avec un autre symbole , quel qu'il soit , est totalement fortuite . néanmoins , suite aux remarques sur les rouleaux de papier toilette à l'aloé vera , m & s les a retiré de la vente . je pense qu'il y a à dire sur l ’ obsession de musulmans dont la foi est mise à l ’ épreuve par du papier toilette ! dommage que m & s cède à ce genre de caprice .
ben la guerre et la misère , je ne crois pas que grand-monde l'ignore ...
putain , mais vous allez nous faire chier pendant encore combien d'années avec ça ? ? cette question est posée entre 10 et 20 fois par jour ...
mais en fait tu en es bien loin si tu as moins de 35 ans
blocage ?
entre le cleac'h et thomson , ce n'est pas encore joué , mais sauf incident majeur le premier nommé a toutes ses chances de rallier l'arrivée en tête !
une quinzaine .
malgré le grand nombre de ses fans , le rn se trouve dans une telle mouise financière ? les fachos sont radins ou quoi ?
une très grande dame ... .l'europe tout entière , va mettre leur drapeau en berne , tous les drapeaux français seront dotés de noir ... .elle rejoint le club très fermé des grandes dames de notre époque ... en l'occurrence et je cite :
l'interne immensité
c'est qu'il y a toujours des neuneus qui croient que l'prince charmant existe et qu'il faut dormir 100 ans pour qu'il vienne ( balivernes )
@ sinon c'est plutôt calme , pas de cité à problèmes , la plus proche c'est vers les ulis donc assez loin .
tu demandes en commentaire comment ne pas répéter le verbe . mais en n'a rien à voir avec le verbe .
le poulain de tf1 , france 2 , bfm tv ?
es-tu réduit à t'éclairer à la bougie ? avec une cinquantaine dans la pièce , tu verras mieux ! !
des nuits entières ? t'es au chômage ?
oui , des couleurs du drapeau
poor italian , your government is populist
faut bien que les africains nous aident à cultiver ns champs ... .pas toi qui va le faire
jolie
bonne , merci pour cette blague .
le ministre de l'intérieur bruno le roux condamne avec la plus grande fermeté cette agression particulièrement grave et souhaite un prompt et complet rétablissement à cette fonctionnaire de police dont les auteurs de l'agression auront à rendre compte devant la justice . c'est tout pour le moment . pas de déplacement prévu pour le roux , cazeneuve ou hollande .
l'effet de mode est dû à la pression sociale qui conduit les foules à adopter un comportement conforme parce qu'il est plus facile de penser ou faire quelque chose quand un grand nombre de personnes pensent de la même manière ou ont un même comportement . c'est notamment le cas dans les situations incertaines , lorsqu'on ne sait pas quoi faire : c'est le comportement des autres qui nous guide et compense notre ignorance . une telle attitude affranchit de la nécessité de toute réflexion critique .
@ emere je suis bien d'accord . donc , quand tu dis que `` suis '' dans la phrase qui précède , est le verbe `` être '' au présent de l'indicatif et à la première personne du singulier , ce n'est pas un savoir mais une interprétation provisoire et réfutable de l'observation d'un ensemble de faits . affirmer qu'il s'agit d'un élément de savoir grammatical serait un comportement dogmatique . : - )
j'ai une parabole avec décodeur tntsat ( =canal ) : je n'ai plus les chaînes du groupe tf1 . pas assez d'adsl pour aller sur internet et avoir mytf1 . regarder sur mon pc n'est guère confortable . c'est l'impasse et c'est une honte d'être pris en otage .
3
ne pas donner aux enfants risque de brulures et aussi dans les boites de chaussures
arrivé au cabinet de recrutement , tu découvres que le cabinet veut tout savoir de toi mais ne veut pas te révéler le nom de la boite qui recrute ou , s'il te le révèle , tu découvres que le job est à 100 km de chez toi dans une ville sans gare . si tu es chômeur depuis longtemps , soit tu n'as pas de bagnole , soit elle est dans un état qui ne permet pas de faire 200 km par jour .
entre nous , le véritable con c'est celui qui fait la publicité à ma question et qui ne sait même pas aligner quelques phrases qui ont du sens ! ! !
car partir c'est crever un pneu
par contre , le nombre d'épreuves de langues que tu peux passer n'est pas extensible : ce sera une lv1 , une deuxième langue vivante , voire une troisième en fonction de ta section , plus éventuellement une langue en option facultative ( langue rare , langue morte ) . je ne pense pas qu'il soit possible de passer plus de quatre langues différentes , au maximum , en section littéraire .
en réponse au @ chat feu vert
ta question manque d'être claire . essaie stp apporter quelques exemples
le couard , c'est le connard mythomane qui bloque tout ce qui peut le contredire !
vu le chiffre donné , ça peut être un dosage de béton . c'est à dire 350 kg de ciment par mètre cube de béton prêt à couler . mais si vous aviez précisé à propos de quoi vous parliez de 350 kg/m3 ... il s'agit peut-être d'une tout autre affaire !
j'ai une boite de vitesse synchronisée , ( je n'ai plus besoin de faire le double débrayage ) , un démarreur électrique , ( le moteur démarre automatiquement quand je tourne la clé , plus besoin de tourner la manivelle ) et un indicateur de direction ( quand j'actionne le commodo en haut ou en bas , ça fait clignoter une lampe à gauche ou à droite plus besoin de sortir le bras ) .
ah , ce n'est plus le carrosse ?
que des suppositions
celui là
la france est prise dans les tentacules de la bete feroce
impossible , je n ’ y arrive pas .
un chiot doit être vermifugé ( avec un produit sérieux ) tous les mois jusqu'à 6 mois puis au minimum 2 fois par an .
caser ?
quand on voit les pubs télé , les voitures d'aujourd'hui semblent se conduire toute seule : gps pour les trajets , vitesses limites programmées , détection des radars , caméra de recul , arrêt en cas d'obstacle frontal proche , créneau automatique ... . j'en passe et des meilleurs .
vont pas oser le molotov quand même ! !
pas sur que tout le monde comprenne
dommage !
regarde dans la boîte
quelle courroie celle de distribution , de l'alternateur ou celle du ventilateur ?
sur 1 branche entrain de se briser = 20 ans
seulement si tu n'a pas commencer ta croissance de puberté avant 13ans ( regarde ton carnet médical pour voir ) car 99 % de ta croissance de puberté se fait en 4ans
faux , usage de faux , trafic de faux papiers , les flics vont rigoler s ' ils t ' attrapent , c ' est rigoureusement interdit et tu peux te retrouver en prison , c ' est toi qui voit ... ...
non
au lieu de nous balancer '' ... les normales saisonnières ... '' , comme si , au quotidien , la météo était anormale , quoi qu'on fasse ... !
il regarde dans son judas l'image d'un traître redoublé !
renait l'espoir ?
c'est un allié de défense.un manque de confiance en toi envers les humains.te comprend faut se méfier des humains
++ bah dis donc , quel bonnet de nuit à table !
le mien ne rentrerait plus dans le four 1.90 mètre . donc , je ne l'ai pas mangé . ce n'est pas que quelques petites tortures de temps en temps ne m'ont pas fait envie , quand il était petit et très , mais très dynamique , mais bon , j'ai résisté de la même façon que ma mère a résisté avec moi .
ou sur la lune
il est allé mettre un doigt de pied dans les cités ce monsieur ou les personnes de son cabinet ? parce que cette mesure - qui nécessiterait d'avantages de moyens de contrôles non pas répressifs mais préventifs - n'a fait qu'empirer le sort des chats de gouttière que les gens font se reproduire pour les revendre - en jouant sur le principe que ces chats deviendraient plus rares sans doute .
n'oublie pas que trump a des entreprises familiales de construction a faire tourner .
qui tombent du profond azur .
l'ordinateur est la machine qui permet de pratiquer l'informatique .
pour déterminer une position
vêtue de mousseline blanche ,
t'as remarqué , que plus mon troll se met des peh , plus l'anonyme qui dénonce sa pratique de `` gestapiste '' prend des peb ...
oui en mai si le brexit est encore retardé.ils nous les cassent menues , il serait temps qu'il se décident !
◦d ’ un seau en plastique
a tenir chaud , paraît-il ...
bonne nuit !
et , de ma clairvoyance extatique victime ,
la digue du cul s ’ il y ’ est bien qu ’ il y reste ( bis )
tony ashcroft - dancer , rap , live vocals ( 1994 ) *
c'est ton q , pas le sien et tu fais ce que tu veux avec .
le père décide , le verbe prononce et l'esprit fait . c'est vrai , qu'ils sont un . il n'y a qu'un
en 2017 , ont voté pour le général de gaulle contre adolf hitler ?
un mal pour un bien ... épicétout !
ils sont utilisés par les médecines asiatiques ... comme dans l ' acupuncture par exemple ...
+ rien ne m'étonne dans ce pays ! !
youtube avec ces `` fake '' et ses `` hoax '' , des vidéos trompeuses de monstres marins , de fantômes , d'extraterrestre et autre bigfoot . autant d'informations projetés à la face des gens , qui ne sont pas avertis et qui prennent ces vidéos pour vraie .
- , ni amélioration ,
75€
les pieds nickelés et pim pam poum .
je ne garde que les pépins ! je jette la pomme !
qui ne sont en quelque sorte que des ôdes à l'amour
bains d'eau la plus froide , ou douche d'eau froide par jet en karsher ,
coq et poule !
qu'est-ce que le syndrome de sevrage prolonge ?
se connaître soi-même , ça évite de faire des erreurs de jugement sur les autres envers nous .
584 buts .
toi tu es en train de regarder s'il n'y a pas de pognon à gratter
un conseil il faut que tu te sentes en confiance avec ce medecin pour ne pas lui mentir.ne pas hesiter à changer de specialiste si tu ne te sens pas bien .
► testeur de silps kangourou .
cé ki ?
poutant cette fille manifestait de l'intérêt
pour rendre possible une régénération spirituelle complète de l'humanité .
aaaaaaaaaah ! et alors ?
6 , le juste milieu .
je n'ai besoin de personne ♫
a tu essayé depuis un autre terminal ou navigateur ?
je me méfie de ces tests internationaux : ce qui est enseigné ( forme et fond ) dans certains pays est mieux adapté à ce type de test .
les couleurs dépendent de la fréquence des ondes lumineuses , les électrons des couches périphériques changent de niveaux d'énergie selon des règles très précises par des multiples du quantum d'énergie de plank et selon le nombre d ’ électrons de l'atome ceux des couches périphériques réagissent à des fréquences différentes et absorbes et réémettent des paquets d'onde ( appelés photons ) correspondant aux fréquences de telle ou telle couleur
____
non les gj n'ont pas ( ou quasiment pas ) de service d'ordre et les casseurs sont issus d'eux .
magnifique oui ! pour remplir des cerfa ça va être bien lol
consulter un oculiste .
c'est provoque ? ce n'ai pas `` normal '' .
toi tu as eu une mauvaise expérience qu'il va falloir exorciser ;
le pire , c'est que ces porcs reconnaissent eux-même avoir menti
la sève gonfle nos coeurs .
vieux courriers , postillons nouveaux ,
la retraite est fonction des cotisations , il faudrait étudier en détail leurs carrières respectives pour pouvoir juger ?
je pense que c ’ est important de faire des dons et non seulement en termes d ’ argent . l ’ un des exemples est cette application qui permet de contribuer à la recherche : . pour ma part , je donne actuellement de mon temps en tant que bénévole et j ’ espère pouvoir un jour participer à des travaux qui révolutionneront la médecine ou le traitement d ’ une maladie .
c'est vrai que pinailler et tergiverser sur le droit ou non de se baigner dans telle ou telle tenue , c'est exactement pareil que de massacrer des gens en raison de leur religion , de leurs mœurs ou de leur sexualité .
des résidu merdeux s'en suivent
nous sommes entrés depuis longtemps dans la troisième guerre mondiale.c'est l'occident contre l'islam.nous sommes en train d'accumuler les défaites.je penses que l'occident perdra la guerre.devant nous , ils sont des milliards.ils sont présents dans chaque pays , armés et bien entrainés .
fillon/mélenchon me parait l'issue la plus crédible
alors le génie blêmit et lui dit :
un grand poète ... .
et expérimentation différents .
yeah
dès vienne en 1809 , ses adversaires s'aperçoivent de son impréparation stratégique ;
elle est vierge de tout calculs et n ' existe que dans nos qualités d ' être `` nous-mêmes '' ... . dans notre faculté de s'immerger dans nos états présent avec le plus d ' acuité possible ... .
bonne ... .merci .
ils font juste de la propagande pour l'oligarchie financière mondiale du mieux qu'ils peuvent .
ok c'est mieux lol
il est le président de la france ( élu démocratiquement ) !
la macronne !
a titre indicatif le cherry possède les 4 touches du haut reprogrammable , ça peut parfois être utile !
je pense aux miens , aux voisins presque pas et les autres un peu ! !
il va avoir une amende à payer , au moins..
au revoir là-haut film , complet , en , français ,
change ton mot de passe , mets en un compliqué avec des lettres et des chiffres et des majuscules et minuscules .
tout a fait !
moi aussi je fais la tête quand il en attrape le gros coton ... mais que veux tu , ce sont les chats . et les chiens font de mêmes avec les rats , les souris et les hérissons qu'ils blessent gravement , c'est pas mieux ...
d'abord , il faudrait que tu puisses la dérider !
il n'y a ni gauche ni droite mais une équipe qui va pragmatiquement résorber le chômage de masse ?
il ne le fera pas ! avec quel argent les communes , départements ou régions pourront-ils entretenir les routes , payer les garde-champêtres , le personnel des crèches , des piscines , des bibliothèques , le
discover , american express
quand un homme n ' arrive pas à satisfaire le libido de sa femme , cette dernière ne peut supporter éternellement ce manque et qu ' avec le temps elle n ' hésite pas à voir ailleurs à la recherche des chemins qui mènent au `` septième ciel '' . c ' est aussi vrai pour l ' homme .
pour le reste , à part les carottes , châtaignes , lentilles et pois chiches , je ne sais pas ...
se mettre la tête dans le sable , est-ce une garantie pour s'affranchir de la gravité croissante de ces phénomènes ?
et d'autres encore qui vivent très bien
bon serieusement , le côté castrateur consiste à enlever toute autonomie de décision et même d'analyse à la `` victime '' .
shamima begum est née en grande-bretagne de deux parents originaires du bangladesh mais n'a pas pour autant la nationalité bangladaise . la convention de 1961 ratifiée par le royaume-uni interdit la création d'apatrides . la famille de la jeune femme a donc annoncé examiner `` toutes les voies légales pour contester cette décision '' , qui peut faire l'objet d'un appel sous 28 jours .
tu ricanes avec l'ignominie ... ... ... .je te souhaite un séjour à fleury mérogis .
rien d'autre qu'une idole , bien sûr !
oui
non lalgre le brouillard intense
trop occupée à vendre sa coke à raymond , jean-pierre et compagnie car il leur faut absolument l'aide de substances illicites pour continuer à défendre l'indéfendable , c'est-à-dire la politique inique et injuste du pantin de la finance !
un temps pour chaque chose et chaque chose en son temps
dans les deux cas les romains ou l'europe actuelle se sont fait envahir par les pays qu'ils avaient colonisé ou tenté de coloniser
bonjour ,
ça intéresserait qui ?
◾il existe des mélanges intéressants de graines , contenant notamment des graines de tournesol , de maïs concassé et de proso millet ( panicum miliacewn )
mais parfois ton garçon veut une poupée .
pas , mais on la reçoit ) …
j'ai 29 ans et je vis chez mes parents et dans mon entourage certains me comprennent et d'autre non ! ! je vis chez mes parents pour mettre des sous de côtés et acheter plus tard mes parents sont totalement pour ! dans mon entourage certains ne me comprenne pas , je gagne le smic et je suis pas en cdi c'est légitime non ?
non je l'ai mise au clou ! cela m'a frappé d'ailleurs , que ce genre de vice puis s'accrocher n'importe où
château la trogne 2012 , une grande année ...
avec une femme aussi tu peux négocier , il suffit simplement d'être casqué , armé d ? une kalachnikov et tenir les enfants en joue 😎
cela ne doit pas être bon car recyclé , mais il arrive souvent que les chats préfèrent une eau avec un certain goût qui n'est pas le nôtre .
ta phrase , je ne l'ai jamais entendue/lue chez des gens de gauche et ce qui me fait quelque part sourire , c'est que ces gens de gauche qui tiennent ces propos , sont ces mêmes gens de gauche qui autrefois en profitaient , étaient bien contents d'en bénéficier avant de s'embourgeoiser '' ...
je connais celle-là :
... ... .il confondent rubrique philosophie et psychologie .
pour te rassurer j'ai rencontrer ma compagne ( car on est pas marié ) via internet il y a 10 ans et on est toujours ensemble ... le plus drole c'est qu'elle habitait a 500m de chez moi
comment peux-tu prétendre que l'environnement et l'éducation puissent être identiques entre deux familles distinctes , dulcolax ? la simple personnalité des parents va grandement impacter celles de leurs enfants , aussi bien par rapport à des facteurs innés ( le trait colérique par exemple ) que par rapport à l'acquis . mais même les gènes d'un enfant ne sont pas des copies exactes de ceux de ses parents : go revoir le principe de la méïose , si tant est que tu saches ce que c'est .
les bretons sont de tradition socialo car milieu rural oblige et très peu arborent le style indépendance , je pense qu'ils sont braves car ils savent garder leurs traditions tout en étant fiers d'etre français , tout cela grace à une culture enseignée aux plus jeunes ( à l'école aussi ) et des traditions anciennes qui gardent le peuple près de son terroir .
celui que tu fera .
vfl
une précision : tu n'es pas obligé de te raser le pubis avant l'acte ... .
selon eva illouz ( pourquoi l'amour fait mal ) , nous aurions aujourd'hui une situation d'inégalité et de déséquilibre émotionnels entre hommes et femmes , les hommes étant plus réticents que les femmes à exprimer leurs émotions .
c ' est normal , j ' ai plus pleure pour la mort de mon chien qu ' au décès d ' une voisine , on ne peut pas aimer tout le monde c ' est impossible .
des palestiniens ... .. ?
c'est la reine des pittes
c'est bien le dernier de mes soucis !
oui l dans cette rubrique
on se demande à quoi ils rêvent alors qu'ils feraient mieux de s'inquiéter de voir les choses en face , concrètement , économiquement , historiquement etc .
what 's ?
quelle légitimité as-tu pour vomir à longueur de journée sur la médecine et la pharmacie qui permettent d'augmenter l'espérance de vie de 2 à 3 mois chaque année ?
peut-être que la majorité ne l'aime pas , et qu'il préfère garder ça pour lui . je peux comprendre .
oui
comment je passe mon temps .
p.s. je ne suis pas du tout chasseur .
toi tu pourrais aspirer à être moins con , ce serait un beau challenge !
sur mes phares écroulés
quand je vois un sdf je lui donne 2 pains du saucisson , du fromage , et des biscuits
`` le boxeur , la vidéo qu ’ il fait avant de se rendre , il a été briefé par un avocat d ’ extrême gauche . ça se voit ! le type , il n ’ a pas les mots d ’ un gitan . il n ’ a pas les mots d ’ un boxeur gitan . ''
bon courage ,
une césarienne n'en entraîne pas forcément une autre , sauf si elle est liée à la morphologie du bassin .
même si c'est pas facile , il faut l'accepter , et mordre la vie à pleines dents , en profiter pour prendre soin de soi , et s'occuper de son compagnon , car pour lui ce n'est pas facile non plus
oui ! !
du temps présent
; )
le processus n'est pas douloureux : le cerveau est ralenti et on s'endort tranquillement sans se réveiller .
pensée pleine d'espoir en l'avenir
pas forcément .
le `` ça '' , c'est la bête immonde qui sommeille en toi et qui ne pense qu'à coucher avec sa mère , sa sœur , etc .
vaut mieux acheter un ordi que de la came .
oui , à chaque fois que je leur ai demandé de l'aide cela a fonctionné , disons que c'est la manière que j'ai pour te répondre pour te prouver leurs réels bienfaits
ajout : demandez à un photographe de prendre des photos , vous ne devez pas être très doué .
echelon 3 indice brut 712 : 2764.75 euros
je le comparerais plutôt à gandhi pour ma part .
il est décédé !
censure incisive ?
oui mon vit
et caïn répondit : « je vois cet oeil encore ! »
ee
oui et la question est ?
tu te rend compte que tu dis que le pays est foutu la ?
la belle histoire de blandine de lyon , martyre en 177 , que lavisse décrit comme une sainte chrétienne est un détournement d'histoire . irénée de smyrne dit qu ’ elle et ses `` complices '' furent chopés par les romains dans une boucherie cachère et l'archéologie a montré que les juifs étant présents dans la vallée du rhône au moins depuis le 2ème siècle .
ps je vous ai répondu riha ? est-ce arrivé ...
est-ce que quelqu'un a précisé , qu'il serait impossible à cette bouffonne de venir
black-out à paris , impossible d envoyer un courriel .
le reste du midi .
j'y suis allée en juin dernier voyage organisé , j'ai fait le tour de l'île ; c'est magnifique ...
lequel marx a conduit à l'éclosion de diverses tentatives socialistes , qui à leur tour ont montré leurs limites .
mais oui votre altesse ! !
un chien , un renard , une fouine , un blaireau ... les possibilités sont nombreuses .
miami vice
espionnage industriel , ouverture de magasin , détournement de fond ...
c'est bizarre je le vois déjà et je ne suis pas un robot
sérieux … absolu …
- à l'époque des égyptiens , sachant qu'ils considéraient les chats ( appelés `` mious '' ) comme sacrés , ( reconnus comme avatars du dieu râ et chassant les rongeurs qui menaçaient les silos de blé ) leurs ennemis perses avaient placé une tête de chat en bronze sur leurs boucliers et les égyptiens à la vue de cette figure sacrée qu'ils risquaient d'endommager avaient refusé la bataille ...
le pire est même à venir ... autant pour la population palestinienne que ... pire encore pour la population juive européenne ... durant cette 2° guerre-mondiale .
ca ressemble au backgammon
parce-que l'islam qui est une idéologie criminelle et monstrueuse les trompe et les endoctrine ; tout comme cela se fait normalement et naturellement dans les sectes les plus dangereuses ! :
il fallait qu'ils y adaptent leur dogme . s'ils maintenait encore , que l'armageddon arrive
pas moi ...
nous sommes toujours aussi amoureux et nous avons adapté nos 2 moitiés d'orange
masques ; j'en ai plein , autant que le `` bon dieu '' peut en bénir & même + ! plus tard oui , mais pas pour le moment !
non sur mon seuil de mon palier
coucou ! je suis un véritable fan de the big bang theory . cependant , je n ’ ai pas la série en dvd . j ’ avais regardé les cinq premières saisons sur la chaîne tps star . les épisodes restants , je les ai vus sur canal+ séries . d ’ ailleurs , je me branche actuellement sur cette même chaîne pour accéder à la nouvelle saison .
on ne va pas pleurer pour pénélope ( lool ) .
cela a toujours été le cas mais ces dernières années , on connaît des sommets carricaturaux dans ce domaine comme la propagande envers les migrants que les médias tentent de nous faire passer pour des victimes alors que ce sont de vulgaires pillards et des égorgeurs en puissance !
j'en connais quelques-uns .
j'ai une formation d'agent d'accueil mais c'est dans le tourisme que j'ai bossé
`` envoyé ''
il y a des fonctionnaires dont l'utilité n'est pas manifeste , notamment dans la bureaucratie . il s'agit de les identifier .
je prefère le neutre.. !
jeanne d'arc s'est fait bruler par ses propres troupes , attention zemmour et marine , mdr .
- je laisse mes chiens faire leurs besoins là ou ça leur prend et autant que possible , là ou ça gène autrui , il n'est pas question evidemment que je ramasse derrière
personnellement j'ai fait le choix d'un i phone killer meizu pas beaucoup plus cher mais nettement plus performant ( 2go de ram , 16go mémoire interne , 13mpixels ... ) . j'avais un lg p880 d'occasion avec kitkat qui ramait vraiment trop alors qu'il n'avait que 2ans ( quad core , 1go ram 16go mémoire interne , 8 mpixels mais 3g ) donc j'ai fait un autre choix cette fois .
oui mais elle ne gagne pas grand-chose
je pense que non . ca dépend des hommes et c'e sont plus les gens qui sont désespérés , dépendants , immatures ( ce ne sont pas les mêmes ou ils peuvent être dans tous ces cas à la fois ) qui peuvent assassiner pour dieu ou se sentir tristes et abandonnés ou en marge d'une société qu'ils ne comprennent pas , qui ne les comprend pas ... alors qu'il y a des gens qui croient et qui sont reconnaissants à dieu de ce que la vie leur offre , même si c'est presque rien , et ils aiment les autres , ils ne voient pas le mal ou ils trouvent des remèdes à ce mal mais ils ne se prennent pas pour des sauveurs , ils sont assez équilibrés pour réaliser qu'on ne peut pas sauver tout le monde mais ils font leur part ...
j ’ ai vu partir mes frères
présidente je m'en fous mais celle là je préférerais l'avoir dans mon lit . ca a l'air d'être une sacrée vicelarde .
égale à moi même
flammazine 1 % crème stérile tube de 50 g , fait des miracles
.je m'oppose à ce que mes organes servent à sauver une ordure .
ni l'un ni l'autre .
tcherno et brindavoine ne semblent pas vouloir voir la réalité en face , dommage . il sagit bien d ’ œufs bio selon la numérotation en vigueur . d'accord , ils sont hollandais , mais n'empêche . il est nécessaire de mettre en place un contrôle européen efficace . la filière bio en france fonctionne à peu près bien à cause des contraintes et c'est un peu rassurant . le problème vient des pays de l'ue ou hors ue qui ne respectent pas les règles ou s'en accommodent . les dérives et le non respect des règles doit être sanctionné comme il se doit car il va de notre santé .
qu'a dit le médecin ?
j'adore les `` y a qu'à '' `` faut qu'on '' dans ton genre .
ecoute , son voeu a été exaucé.. il a été tout comme chateaubriand écrivain , poète et homme politique ! pourquoi est-ce que dans mon enfance n'ai-je pas rêvé être françoise dolto ? peut être aurais-je été pédiatre et psychanalyste ! bon , j'arrête mes extrapolations ! ! ☺
merci de partager avec nous ce beau poème ... pour moi , le mystère est entier.. je ne sais pas comment s'orientent les oiseaux migrateurs aussi bien le jour que la nuit ! le monde animal est fabuleux et obéit à des lois naturels dus à la force d'adaptation de tout règne vivant à son milieu.. encore une fois , ça fait partie des merveilles de la vie..
je ne fume pas !
ou les pieds noirs auraient ils pu y rester ?
je mate ta question avec mes oreilles , pas envie que tu te fasses des idées . mdr
surtout que ce regret cuisant sort d'une horrible pièce de théâtre où plusieurs morts ayant gâché leur vie se retrouvent dans l'antichambre de l'enfer ( huis- clos )
seuls les faibles accusent les autres de se moquer d'eux , nul n'est parfait , il faut accepter la critique
mais elle révèle tellement la nature de ce mouvement .
`` ceux qui payent le plus ce sont ceux qui n'ont pas voté pour lui ... . ''
gérard de nerval ( 1808 - 1855 )
peut-être que c'est parce que les stylistes ne souffrent pas du froid dans leurs appartements de bobos surchauffés et de toutes façons , ils ne vivent qu'en ville , à la campagne c'est triste , les gens sont mal habillés et on se salit avec la boue ... bref ils ne pensent pas aux gens qu'ils habillent ...
spaceman ace frehley
viens pas le samedi chéri ... . c'est le jour où les `` touristes '' viennent faire du feu
pas mal , non ?
alors je réfléchis . où aller pour faire gonfler mon ego ? tout bêtement j ’ ai d ’ abord essayé facebook avec des selfies . tout le monde me félicitait , me disait « je t ’ aime » , ou tout simplement « love » . a mon anniversaire , au moins cinquante personnes m ’ ont dit « happy birthday » . finalement , je me suis aperçu que tout le monde me disait la même chose . au lieu de sentir gonfler mon ego , je l ’ ai senti se dissoudre dans un torrent de banalités . j ’ existais encore moins qu ’ avant .
merci pour l'humour..
- 4/5 des émissions de méthane , ges 10x plus puissant que le co2
les mots bleus ( christophe ) .
je me suis accroché à une bouée
c est souvent indiqué dans les cabinets des dentistes , le rendez vous manqué doit être payé , si vous n avez pas averti 48 h avant
alors ça , c ’ est bien le genre d ’ émissions que je boycotte .
ce sioniste névrotique a une telle haine de ce qui n'est pas sioniste comme le furent ses parents de la pologne où ils sont nés !
evitons d'abord les pléonasmes , svp .
léon zitone ... c'est dommage , il est mort ! ! !
je ne sais pas si aujourd'hui ils le sont encore , mais ça fait partie de notre culture oui .
ne suffit pas pour notre bonheur , notre salut …
merci pour les 2 points ! mercii !
plusieurs décennies , au moins .
all along the watchtower - jimi , the , experience hendrix
sa voix de narrateur , et son émission monsieur cinéma que j'adorais .
voir comment ►
stupides , sans goûter ni pitiés ni merveilles ,
me suis éloignée
30
c'est là qu'on voit que c'est embêtant d'être bordélique .
je répéterai ce mot quelques fois au cours de ce test .
que peut dire un cactus à un hérisson ?
... ... .
super nardcon ?
en traversant les alpes ? non , et pas pressé de les voir ! ! !
excellente .
pas sur , il y a un nouveau rééquilibrage en train de ce faire , peut être qu'a l'avenir ça donnera quelque chose de bon pour l'humain .
ca va castagner .
le héros en scooter assure qu'il n'y avait qu'une seule personne dans la cabine ... il est le mieux placé pour le dire
rien de surprenant à cela
du pain chaud .
oui , un peu touché surtout quant je me remémore ce qu'avait écrit cohen à propos de son plus grand amour de jeunesse marianne ihlen décédée à l'age de 81 ans en juillet dernier des suites d'une leucémie « nous sommes arrivés au point où nous sommes si vieux , nos corps tombent en lambeaux et je pense que je te rejoindrai bientôt . » a cette époque elle lui avait inspiré deux chansons , '' so long marianne '' et '' bird on the wire '' .
sébastien cauet l'imite bien !
j'ai dit !
a la debrousailleuse , un casque/visiere et une tenue qui va bien . mais je vois pas le rapport ...
c'est à mon sens une question de bon sens ! un patron ou un drh sait qu'un employé travaillant dans de bonnes conditions , ayant une reconnaissance du travail effectué sera beaucoup plus productif qu'un employé qui ne travaille pas dans de bonnes conditions et sans reconnaissance !
voila je crois avoir fait le tour de la question , en espérant que cela aura répondu à tes attentes .
je ne crois pas , qu'on soit puni pour quoi que ça soi …
si
j'aimerai bien la juventus de turin .
préparation :
qui sera le prochain ?
effectivement , des juifs vivaient en afrique du nord déjà sous l'antiquité romaine ( carthage ) on pense qu'il y a eu aussi des conversions chez les kabyles et autres groupe berbères . mais les sépharades désignent les juifs expulsés espagne et portugal fin du xv ème . s ! mais tous ne sont pas allés en afrique du nord . en méditérannée , célèbre communautés sépharades de salonique et de livourne . spinoza était issu de la communuauté judéo- portugaise d'amsterdam . certains sépharades vivaient même à ... cracovie !
l'amitié , c'est comme l'amour , quand il n'y en a qu'un des deux qui fait quelque chose pour que ça marche , ça finit par l'user aussi .
tu conseilles quoi plutôt :
non !
a million degrees emigrate
cela n ' est pas grave l ' important et que tu saississe un juge aux affaires familiales pour l ' avertir que bien être de tes enfants est perturbé par le comportement de ton ex surtout s '' ils sont mineurs le reste ne te regarde plus
vive la france qui méprise toujours plus ses sans-dents ! ! ! !
dalida
et les juifs l'argent .
mais si tu fais attention tu devrais trouver si tu t'en donnes les moyens .
aucune inquiétude pour eux ou elles , ils ont des ressources ! ils théorisent depuis longtemps .
oui relations ... commerciales ( soie , miroirs en bronze , porcelaine ) ambassade de marc aurèle !
des dossiers sensibles impliquant le monde politique ou économique !
tu ne peux servir au bar lait caillé , le mieux serait lait cailleux pour faire un peu de spore !
2 ) drain you ;
bon courage @ touaaaaaaaa
le bing bang n'a jamais été prouvé , c'est une supposition probable mais sans preuves .
la france monsieur , la france ! ^^
jean foutre est pret pour la fay pride
- brigitte aspirera certainement à une vie paisible avec ses enfants et petits enfants
peut étre
non , je ne suis pas d'accord
bien dit
armageddon equilibrium
